Kohto ette tulli Hans Saburi ja kaebab et Sepahanso perremees Mihkel Ratik on temma poia omma jure tenima kaupelt ja palkaks lubband üks wak kaeru mahha tehha, ja on teind, agga ni waese ma peale et ei olle leikata sündind. Kohos moistis et Mihkel Ratik maksab Hansule selle kaera sene taggasi ja üks wak senna körwa sepärrast et ta ni waese ma peale teggi et sealt middagi leikata ei olnud.
Kohto wannem Mihkel Kauman + + +
käemees Pridik Woldrat + + +
ja Jürri Warman + + +
Kirjutaia M. Lewet.
